被拒絕（有圖）

then

有點柒

Still single?
Oh good🤤🤤🤤

柒到上心口

好尷尬啊

柒都算
打句野都1999

咁你想點

樓主雖然我佩服你，但斷估個女仔應該覺得你好煩

u hv y play me

死纏難打真係最核突

肉鳩酸
咪撚影衰哂d男人啦

咪撚理條女，條女會自動追你鳩含,玩冷淡

你呢隻兵要退役了

放棄啦

有時候比人寵出黎既娘娘出現咪就多得你呢d人

努力賺錢好過啦

半年後會搵番你做兵

如果重想同佢做朋友
應該道歉
尊重佢時亦尊重自己
不卑不亢

我願意無條件咁去為佢 去付出

mk扮情聖？

溝女根本唔洗提住付出乜付出物
就算付出左都唔會放係口邊 人地有眼睇
你都係同返男仔玩算啦

你自己都未READY
如果咁都成功只得一個原因
就係條女好撚豬

你到最後咪又係想一齊,咁叫無條件付出?

睇得出條女覺得你好煩
你肯付出又點
有無顧下人哋想唔想要你嘅付出
你咁死纏爛打人哋會真係覺得好困擾囉